{"act_id":"51","act_libelle":"Extension maison","act_skin":"step1=under,step2=under","act_keyword":"agrandir maison -extension bois - prix extension maison - travaux extension - travaux agrandissement","act_title":"Extension Maison","act_sentence":"<p>\n\t\t\tTrès en vogue ces dernières années, une extension maison peut être envisagée pour diverses raisons. Votre famille s’est agrandie, ou vous souhaitez organiser une meilleure redistribution de l’espace à l’intérieur de votre maison, ou encore vous envisagez de donner plus de valeur à votre bien immobilier. Ce sont là autant de raisons valables pour entreprendre les démarches nécessaires en vue d’un agrandissement pour votre maison. Pour cela, vous pouvez vous appuyer sur le service 123devis.com. Sur notre site, vous bénéficiez du meilleur accompagnement pour la réalisation de votre projet. Il vous suffit de remplir le formulaire de demande de devis disponible sur cette page, en spécifiant toutes vos attentes. Aussitôt, vous serez mis en relation avec 5 partenaires de notre réseau qui vous établiront ensuite leur devis. Vous bénéficierez ainsi d’un large choix de comparaison pour sélectionner le partenaire idéal pour la réalisation de vos travaux.<\/p>\n\t\t<h2>\n\t\t\tLes avantages d’une extension maison<\/h2>\n\t\t<p>\n\t\t\tIl existe autant de raisons que d’avantages à procéder à un agrandissement maison. Le premier avantage, le plus évident étant le gain d’espace supplémentaire à l’intérieur de votre maison. Mais l’extension maison vous permet également d’ajouter à votre construction des matériaux écologiques. L’extension sert également à améliorer l’isolation thermique de votre maison. Enfin, votre agrandissement maison vous permettra de donner de la valeur à votre bien, en vue d’une éventuelle revente ou location. Pour toutes ces raisons, il est préférable de confier à un professionnel les travaux en demandant plusieurs devis pour obtenir le meilleur coût pour votre extension maison. En confiant vos travaux d’extension à un expert de notre réseau près de chez vous, vous profiterez d’une finition parfaite qui respecte les nouvelles normes en matière d’extension maison.<\/p>\n\n<h2>\n\t\t\tLes étapes à suivre pour l’agrandissement de votre maison<\/h2>\n\t\t<p>\n\t\t\tCertes, il est bon d’agrandir sa maison, mais avant de commencer réellement les travaux, quelques conseils sont à suivre&nbsp;:<\/p>\n\t\t<ul>\n\t\t\t<li style=\"margin-left: 36pt;\">\n\t\t\t\tMaîtriser les lois d’urbanisme prévu pour ce type d’extension&nbsp;: ceci est la première étape. Elle consiste à vous rapprocher de votre mairie et à prendre connaissance des textes qui s’appliquent à votre projet. Ces règles diffèrent d’une ville à une autre et ce faisant, vous saurez très rapidement si ce projet d’extension peut ou pas se réaliser.<\/li>\n\t\t\t<li style=\"margin-left: 36pt;\">\n\t\t\t\tLa Réglementation Thermique&nbsp;: la nouvelle réglementation thermique (RT 2012) impose de nouvelles normes et de nouvelles pratiques en matière de construction. Ces règles visent à permettre non seulement une meilleure isolation des bâtiments, mais également encourage le recours aux énergies renouvelables.<\/li>\n\t\t\t<li style=\"margin-left: 36pt;\">\n\t\t\t\tMettre l’accent sur les grandes ouvertures&nbsp;: il est primordial dans l’agrandissement de sa maison de privilégier les grandes ouvertures afin de laisser entrer le maximum de luminosité. Si votre plan ne vous le permet pas, nous vous recommandons d’y insérez des baies vitrées ou simplement revoir le positionnement des grandes ouvertures.<\/li><\/ul><ul>\n\t\t<\/ul>\n\n<p>\n\t\t\t\tBien d’autres conseils très utiles vous seront délivrés par les professionnels de l’extension maison membre de notre réseau dans votre région. Pour les contacter et recevoir plusieurs devis pour votre projet d’agrandissement maison, il suffit de remplir notre formulaire de demande. C’est un service gratuit, simple et surtout rapide, alors n’hésitez pas à en profiter.<\/p>","act_tag_cloud":"<br>","act_groups":{"37":{"grp_id":"37","grp_libelle":"DESCRIPTION DU BIEN À AGRANDIR","grp_criteres":{"44":{"crt_id":"44","crt_type":"radio","crt_rang":"0","crt_libelle":"Type de bien","crt_question":"Type actuel de maison","crt_affichage":"Type actuel de maison","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Maison individuelle plain-pied","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__one_storey_detached_house"},{"valeur":"1","libelle":"Maison individuelle à étages","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__multi_storey_detached_house"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"property_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"property_type_monovalue__one_storey_detached_house"},{"id":"1","answer_key":"property_type_monovalue__multi_storey_detached_house"}]},"710":{"crt_id":"710","crt_type":"select","crt_rang":"2","crt_libelle":"Type de construction","crt_question":"Type de construction","crt_affichage":"Type de construction","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":{"0":{"valeur":"0","libelle":"Traditionnelle (parpaing)","affiche":"1","sca_id":"current_construction_type_monovalue__traditionnal_breeze_block"},"1":{"valeur":"1","libelle":"En brique","affiche":"1","sca_id":"current_construction_type_monovalue__brick"},"2":{"valeur":"3","libelle":"Ossature bois","affiche":"1","sca_id":"current_construction_type_monovalue__wooden_framework_based"},"4":{"valeur":"4","libelle":"Non défini","affiche":"1","sca_id":"current_construction_type_monovalue__undefined"},"5":{"valeur":"5","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"current_construction_type_monovalue__other"}},"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"current_construction_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"current_construction_type_monovalue__traditionnal_breeze_block"},{"id":"1","answer_key":"current_construction_type_monovalue__brick"},{"id":"3","answer_key":"current_construction_type_monovalue__wooden_framework_based"},{"id":"4","answer_key":"current_construction_type_monovalue__undefined"},{"id":"5","answer_key":"current_construction_type_monovalue__other"}]},"46":{"crt_id":"46","crt_type":"text","crt_rang":"3","crt_libelle":"Année de construction","crt_question":"Année de construction","crt_affichage":"Année de construction","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"year_construction_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]},"712":{"crt_id":"712","crt_type":"text","crt_rang":"9","crt_libelle":"Surface","crt_question":"Surface du bien actuel en m²","crt_affichage":"Surface du bien actuel en m²","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"current_floor_area_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]}}},"280":{"grp_id":"280","grp_libelle":"DESCRIPTION DE L'EXTENSION","grp_criteres":{"711":{"crt_id":"711","crt_type":"text","crt_rang":"0","crt_libelle":"Surface","crt_question":"Surface de l'extension à créer en m²","crt_affichage":"Surface de l'extension à créer en m²","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"floor_area_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]},"714":{"crt_id":"714","crt_type":"select","crt_rang":"1","crt_libelle":"Type de construction","crt_question":"Type de construction pour l'extension","crt_affichage":"Type de construction pour l'extension","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Traditionnelle (parpaing)","affiche":"1","sca_id":"building_structure_type_monovalue__traditionnal_breeze_block"},{"valeur":"1","libelle":"En brique","affiche":"1","sca_id":"building_structure_type_monovalue__brick"},{"valeur":"3","libelle":"Ossature bois","affiche":"1","sca_id":"building_structure_type_monovalue__timber_framed_structure"},{"valeur":"4","libelle":"Non défini","affiche":"1","sca_id":"building_structure_type_monovalue__undefined"},{"valeur":"5","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"building_structure_type_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":["0","1","3","4","5"],"question_key":"building_structure_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"building_structure_type_monovalue__traditionnal_breeze_block"},{"id":"1","answer_key":"building_structure_type_monovalue__brick"},{"id":"3","answer_key":"building_structure_type_monovalue__timber_framed_structure"},{"id":"4","answer_key":"building_structure_type_monovalue__undefined"},{"id":"5","answer_key":"building_structure_type_monovalue__other"}]},"1056":{"crt_id":"1056","crt_type":"radio","crt_rang":"2","crt_libelle":"L'extension se fait-elle par surélévation ?","crt_question":"L'extension se fait-elle par surélévation ?","crt_affichage":"Surélévation","crt_saisie_autre":null,"crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"extension_by_elevation_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"extension_by_elevation_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"extension_by_elevation_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"extension_by_elevation_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"extension_by_elevation_monovalue__no"}]}}},"281":{"grp_id":"281","grp_libelle":"INFORMATIONS COMPLÉMENTAIRES","grp_criteres":{"715":{"crt_id":"715","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Permis de construire","crt_question":"Avez-vous déposé le permis de construire ?","crt_affichage":"Avez-vous déposé le permis de construire ?","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui, je l'ai obtenu","affiche":"1","sca_id":"have_building_permit_monovalue__yes_accepted"},{"valeur":"1","libelle":"Oui, j'attends la réponse","affiche":"1","sca_id":"have_building_permit_monovalue__yes_in_progress"},{"valeur":"2","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"have_building_permit_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"2","crt_notbypassable":[],"question_key":"have_building_permit_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"have_building_permit_monovalue__yes_accepted"},{"id":"1","answer_key":"have_building_permit_monovalue__yes_in_progress"},{"id":"2","answer_key":"have_building_permit_monovalue__no"}]},"1217":{"crt_id":"1217","crt_type":"select","crt_rang":"1","crt_libelle":"Avez-vous besoin d'un architecte ?","crt_question":"Avez-vous besoin d'un architecte ?","crt_affichage":"Besoin d'un architecte ?","crt_saisie_autre":null,"crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"architect_needed_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"architect_needed_monovalue__no"},{"valeur":"2","libelle":"Je ne sais pas","affiche":"1","sca_id":"architect_needed_monovalue__dont_know"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"architect_needed_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"architect_needed_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"architect_needed_monovalue__no"},{"id":"2","answer_key":"architect_needed_monovalue__dont_know"}]},"1519":{"crt_id":"1519","crt_type":"text","crt_rang":"2","crt_libelle":"Budget","crt_question":"Approximativement, de quel budget disposez-vous ?","crt_affichage":"Budget indiqué","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"0","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"budget_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]},"716":{"crt_id":"716","crt_type":"select","crt_rang":"3","crt_libelle":"Financement des travaux","crt_question":"Financement des travaux","crt_affichage":"Financement des travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Comptant","affiche":"1","sca_id":"financing_step_or_no_financing_monovalue__cash"},{"valeur":"1","libelle":"Demande de crédit en cours","affiche":"1","sca_id":"financing_step_or_no_financing_monovalue__in_progress"},{"valeur":"2","libelle":"Crédit obtenu","affiche":"1","sca_id":"financing_step_or_no_financing_monovalue__loan_got"},{"valeur":"3","libelle":"Non défini","affiche":"1","sca_id":"financing_step_or_no_financing_monovalue__undefined"}],"crt_obligatoire":"0","crt_defaultvalue":"3","crt_notbypassable":[],"question_key":"financing_step_or_no_financing_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"financing_step_or_no_financing_monovalue__cash"},{"id":"1","answer_key":"financing_step_or_no_financing_monovalue__in_progress"},{"id":"2","answer_key":"financing_step_or_no_financing_monovalue__loan_got"},{"id":"3","answer_key":"financing_step_or_no_financing_monovalue__undefined"}]},"979":{"crt_id":"979","crt_type":"textarea","crt_rang":"4","crt_libelle":"Description complémentaire","crt_question":"Indiquez toutes les informations complémentaires importantes pour que nous puissions traiter au mieux votre demande","crt_affichage":"Informations complémentaires importantes","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"description_freevalue","crt_placeholder":"Merci d'inclure les détails importants que nos entrepreneurs pourraient avoir besoin de savoir.","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]}}},"386":{"grp_id":"386","grp_libelle":"DATE DES TRAVAUX","grp_criteres":{"978":{"crt_id":"978","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Délai","crt_question":"Dans quel délai souhaitez-vous que vos travaux soient commencés ?","crt_affichage":"Date de démarrage des travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Au plus vite","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__asap"},{"valeur":"5","libelle":"Dans moins d'un mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"valeur":"6","libelle":"Dans moins de deux mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"valeur":"7","libelle":"Dans moins de six mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"valeur":"8","libelle":"Dans l'année","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__within_1_year"},{"valeur":"9","libelle":"Pas de date fixée","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__date_not_set"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"delay_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"delay_monovalue__asap"},{"id":"5","answer_key":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"id":"6","answer_key":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"id":"7","answer_key":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"id":"8","answer_key":"delay_monovalue__within_1_year"},{"id":"9","answer_key":"delay_monovalue__date_not_set"}]}}},"694":{"grp_id":"694","grp_libelle":"OBJECTIF DE LA DEMANDE","grp_criteres":{"1676":{"crt_id":"1676","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Objectif de la demande","crt_question":"Quel est l'objectif de votre demande ?","crt_affichage":"Ce client souhaite","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":{"0":{"valeur":"0","libelle":"Trouver une entreprise disponible","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},"1":{"valeur":"1","libelle":"Obtenir des devis et trouver une entreprise","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},"5":{"valeur":"5","libelle":"Avoir juste une idée des prix","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},"6":{"valeur":"6","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__other"}},"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"reason_for_request_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"id":"1","answer_key":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"id":"5","answer_key":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"id":"6","answer_key":"reason_for_request_monovalue__other"}]}}}}}